關sir派 / 學獨聯算唔算係歷史上最獨一無二嘅革命黨

每次行動失敗之後第一時間做嘅野唔係自我檢討
而係上連登問請裡有無負責人, 為甚麼這裡有這麼多五毛
關sir真係天才中嘅天才

btw乜原來文匯啲料咁撚準
真係十個無多無少

關sir 嬲都向連尼住追究責任

Admin你而家係縱容而唔係包容五毛

五毛關死全家，五毛關下線打手死全家

連狗 = 港獨秦檜!!!!!

後面個男人做乜撚? 扮畀人噴胡椒噴霧營造革命feel?

關sir係護理才俊, 第日養起哂十個死士全家都得
而家仲係學生哥就唔好苛求

五毛關班狗最鍾意扮鬼扮馬架啦

今次活動
冇俾人拉 中
有傳媒報導 中
有差佬睇住 中

根本冇失敗過 係啲五毛先會話佢地失敗

唔知點解佢地比起其他獨派硬係有陣柒味

不過都支持十死士既

屌⋯
比你計埋後面個老野喇，好未？

Link?

ocean eleven定ocean twelve？